光復香城之後連登有邊啲台要刪?

cctoy: 趕走中國人後會冇哂任何社會問題, 七百萬人長期面帶笑容浸浴榮光之中, 唔使再講政治
房屋台: 同上, 本土資本家地產商會自願分樓畀本土民族人住, 人人七百呎唔使再拗
校園台、投資台: 原理同上
動漫台: 冇得解

香港就香港喇 香你老母城咩

車 你夠膽成句講出嚟我就話你叻